立場呢張相 - 隻狗真係好有動感

入面個留言
我隻狗一出街都係咁

呢隻純種黎